【私樓落成量】中小型單位空置率升至4% 創近10年新高

【私樓落成量】中小型單位空置率升至4% 創近10年新高
12:49 2021/03/26

"去年私人住宅空置率上升至4.3%，按年升0.6個百分點，其中小型單位更屬「重災區」，多達4.5萬個單位置，空置率罕有升達4%，創近10年新高，再加上新樓落成急增，今年私樓租金將會繼續面臨下調壓力......"

樓淡會話因為私樓租金將會繼續面臨下調壓力，所以決定繼續租樓日日(俾業主)賺